【監守自盜】機場報案中心 警員涉私吞市民拾獲銀包被捕

【監守自盜】機場報案中心 警員涉私吞市民拾獲銀包被捕

休班警又得一分

高層大為震怒

呀Sir穿櫃桶底唔駛你哋教！

情報顯示，條友收起個銀包係報案室雪櫃底

呀sir比左另一個呀sir者

推

早排係大球場執到100蚊條女仲問我交唔交比隔離班警察

自己去報啦

唔好推喇

警方強調，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息， 定必嚴正處理。

瘋狂震怒